# Теоретичне питання

## 1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
Есть основной объект со своими методами. Мы можем создать новый объект, клонируя основной или с помощью заимствования (+ при необходимости - изменения) методов. 
Так же можно расширить основной объект добавляя в него новые методы/функции.
Прототипное наследование очень похоже на наследование в Классах, но гораздо удобнее, 
потому что новый объект может забрать себе только нужные части и не зависеть от плохой структуры родителя.

## 2) Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
Super( ) вызывается у наследуемого класса для того чтоб вызвать или изменить методы класса-родителя